【live】泛民見記者回應林奠

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

泛民唔割已經收貨

動議撒回 即係未撒

唔好意思, 借Po
五大訴求 缺一不可!

張超雄講得幾好喎又

9月8日 下午2點
香港人權及民主法案
美國領使館
不見不散

又撒又澈，究竟係無無人識寫個撤字呀